彩元 x 叡娜 十卜區 II (•ᴗ•)

繼續

上回

嗯！

支持 估唔到就嚟解散都會開新

都係開左新po

我有兩個散左都仲推緊

原本諗住唔開 不過上個po頂唔到幾個月

趾妹係咪反柔理
做乜joyuriz剩係唔十卜佢

。

唔係 我點會反佢唧 有時會貼埋佢
因為推唔到咁多人

通常只會推 1+1

例：

嘩開新帖
我可以出句聲支持下了

新po留名

牙鴨個樣得戚到

成張圖唔知點解好咸濕我好horny

係會有少少想教訓下

柔理係好女仔，唔好反

im very thx u

前面咪講左冇反囉

冇話你反

g持開新po

MK妹

覺得個頭點?

lm

勁靚

支持車汪 支持娜b

洗唔洗咁qq

嗨

覺得個妹仔頭點

hi g妹

好！Q！Q！Der！

好睇

今日

逐漸椰化

兩姊妹

解散未

叡娜都係同柔理寶寶似兩姊妹多啲

希望延期

唔係兄妹咩

自！小！cut！

解散定唔解都會繼續

多謝腳趾妹 睇到你呢句本來空虛的我得到咗一絲嘅安慰

咩都會有最後一日 ，不過第日應該冇乜會見佢兩個一齊

告別con可能會有傷感場面，諗起當年ioi

飛已經買咗，一邊期待但又怕見到傷感場面，心情好複雜，始終佢哋對我嚟講就好似一班識咗快三年嘅好朋友，突然無得再一齊歡笑打鬧，諗到呢度個心已經好似穿咗咁好失落。

但真係好慶幸可以俾我遇到佢哋12個，呢段時間真係過得好開心，佢哋係我見過最孩子氣最天真純品嘅團，亦係我唯一認真去追嘅團。而lastday過後大家都要各奔前程，我相信佢哋每個成員都會比我哋更加唔捨得，希望佢哋能夠珍惜呢一份珍貴嘅友情，亦祈求將來可以有機會睇到佢哋再合體。

最後再一次多謝腳趾妹你keep住喺呢個可能唔係咁多人睇嘅po度出圖，我會繼續g持的，感謝你嘅付出！

嗯！

嗯！

Jo Yuriz

我叫佢地triplet

當年貼過一張佢三個一齊行紅地毯而家搵唔返

彩元真係好靚，好想同佢做愛

嗯！ 今日

g妹有冇睇concert？😄

遲左冇買飛

最後一次了🥺

有免費link..

我知我錯過

咁睇rerun啦兔

依家買聽日個場有冇得睇

買左今日

今日最後一日自己錄+整圖代表誠意

愛你 G妹

講真係有d唔捨得 睇住每個喊到咁又真係好touching，不過都預左會有依一刻出現

更加唔捨得就係以後再冇乜機會可以見佢兩個一齊

有冇人見到izone終於解散大快人心

哭成狗 睇到鴨喊忍唔住喊埋一份

13/14

其實有個小願望，就係希望佢地可以再開多個細con專唱日文作品，不過應該唔會實現

wizone們而家一定好低落，我會繼續頂住個po同十卜佢地

triplet

多謝

笑死以前竟然開po話佢地似樣

終於散
等左兩年

兩個都幾QQ

唔係開左個on9 po就唔會有今日依個po
唔係Felix亦唔會有今日依個po

g妹知唔知佢地講緊乜
做咩扮嘈交

哎吔唔係日語達人 睇d動作唔知係咪講緊腕帶

多謝g妹開左呢個po

有字幕 不過1999
好似阿娜問佢條腕帶係咪真

原片

你地肯入下黎已經唔話得
知唔知有時推左其他po爆quota會入唔到黎推po
有你地入黎就冇事

G妹

今集

最初記得百搭兄叫kimnako

咁都記得pd48時代嘅名

因為諗起當時你好shock竟然會追同一個人

睇到佢懶係輕鬆咁笑我地反而覺得好心酸

唉我都知
而家仲諗緊兩間公司點解傾唔掂續約

唔知啊 依家小道消息又踢返個波俾Cj 話係cj單方面唔續約

好似話fc同其他平台遲d都會停埋

不要來最後一集，快些做，不要來失望但放心的臉
闖入學校的秘密直到最後
逆轉逆轉，定案即將推出

週五下午4點播出

都解散啦仲唔停咩 睇得幾多得幾多啦

識個人買飛後收到售票處電郵，佢話送左份禮物

放大triplet

嗯！

嗯！

嗯！

嗯！

樓主，我想問吓iz*one除咗推牙降同娜b，其實仲有冇想推邊個？

暫時應該唔會有，而且都太遲，佢兩個都係出道後冇耐已經開始

ps要留返d時間睇今年出道新團有冇人推，見到洪勝成有隊似下個月要出

↓

我係問izone 仲想推邊個成員？

如果今日仲係2018年我話應該會係柔理

但上面講左推開既通常都係出道冇耐

勁正..

原來有車牌

嗯！ 今集

再黎 揸！車！妹！

嗯！

嗯！

自！小！cut！

嗯！

嗯！

半！自！cut！

今日fns

母女

有咁老咩

哇新髮型？

都係瀏海囉

又話解散點解仲update ig

下個月嘛 到時fancafe同其他平台都應該會停
不過都希望佢地可以keep住更新

期待yena更新everglow
其它wfc

牙降solo都可以期待下

何得何能
唔係入師姐團咩

吹到降頭係下一個CHUNGHA

新iu

fns

今！日！囉！

唔知咩時期既車汪 幾正

大約2018-19

公仔咁好可愛

原圖
2019 03 05

嗯！

嗯！

嗯！

又…

嗯！

qq

🍼